又多一間黑心幼稚園

間野係青衣青華苑樓下

屌
之前打黎話interview
但我最後冇去
好彩 真係唔想跟個咁黑心既校長

咁算唔算欺凌唔同政見學生家長？

好似係

好似有澄清左

不如改名叫暨撐警幼稚園

呢d都唔知抹黑定點 一張相作故仔

不如學萬尾先叫人退啦

同意fc 左先